見到澳博Facebook page 送十幾張澳門賽車門劵

Facebook抽獎
睇番每次都係得二百個人玩
好似好大機會中到

做咩有負評

唔知